HKMA 金管局 written test

金管局 AM 位
收到invitation 去written test
有無人做過written test 可唔可以講下係咩format?
個test 話成1.5 hour

Push

幫推 同問

巴打考左未

收到黎緊12月 interview

咩post?

Enforcement
巴打如有update都share下

仲未岀offer 但問咗recruitment process 未完

巴打等左幾耐先收到second interview通知？

巴打可唔可以share 下個written test 係點?
tg:

介唔介意講下個test做乜，我都收到

介唔介意share下個test係點

同問

搞咁耐嘅
巴打最後結果點？
In咗1 round定兩round?